{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018626?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 호텔 더메이"
    },
    "text": "松島海水浴場は宿から徒歩1分の直線距離に位置し、ケーブルカーは徒歩5分の距離にあります。 マスクが提供され、現場決済時にマイレージが貯まります。 長期訪問の際にも割引が提供されます。 会員にはマスク提供とマイレージ積立特典がありますので、ご利用ください。 予約の際には各部屋の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済してください。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島海水浴場はどこに位置していますか？",
            "answer": "松島海水浴場は宿から徒歩1分の直線距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケーブルカーはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ケーブルカーは徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "マスクは提供されますか？",
            "answer": "はい、マスクが提供されます。"
        },
        {
            "question": "現場決済時にはマイレージが貯まりますか？",
            "answer": "はい、現場決済時にはマイレージが貯まります。"
        },
        {
            "question": "長期訪問の際には割引がありますか？",
            "answer": "はい、長期訪問の際には割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "会員にはマスク提供とマイレージ積立特典があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には各部屋の入室基準を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 149,
        "QA": 305
    }
}